睇返呢條片，先諗返起今年發生嘅事係一步步孕育出嚟

的確2014年係失敗，但香港人嘅自我認同真係唔可以少咗呢次世界杯外圍賽事件

大家加油
五大訴求缺一不可